點先做到潛水燒焊嘅工

有冇人做緊？
業界成日話冇新人肯入行，但都搵唔到門路入行

全港得3個俾中電包養緊

有錢無命享